[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(32) 請收看團綜 宇少看 SHOW

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》

主打：《HAPPY》

MV：

其他歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

Kiss Me (宇宙少女伊勢半（ISEHAN）美妝品牌廣告曲

MV：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

仆街睇唔到係 1001 黎添 ...
爭 D 中伏 ...

我愛程瀟

好似睡衣

我老婆

lm

夏天留名
Btw 冇乜活動 咁廢老生日post 推唔推得切

我都有諗過 ... 不過仲有成個月喎 ...
又多年尾 SHOW ... 應該得卦 ...
唔得咪叫阿洗腳水 俾 d 心機炸板囉 ...

娥b與12個洗腳婢

12個主人與洗腳婢

[INFO] #우주소녀 #연정 Yeonjung will participate as a cameo in TVN new Saturday drama 'A Korean Odyssey'

大姐呢埋左係瀟瀟隔離 ...
爭 D 以為佢都係宇少 ...

LM

回家啦？？

講咩 一直都係呢個家

佢可以同瀟一戰

我可以同佢兩個大戰

留明

If you're hearing this, know I'm listening
I'm still wandering down these lost avenues
But I know one day
Clear blue skies are grey
I'll walk in and you'll say
I've been waiting, been waiting for you

咁靜 真係得？

都無法架喎 ...

宇宙少女係幾正，但係放幾條大陸妹落黎係乜撚野意思同玩法？
韓妹個幾個幾吸引，大陸人就真係多撚謝

咪撚睇囉

你戇撚鳩？

洗地
舊水勿怪 ...

我大陸妹

我國人

咁你咪唔好睇囉

宇少討論區係幾正，但係放你個死鳩猴亂吠落黎係乜撚野意思同玩法?
個個巴打都好正好吸引，你就真係多撚謝

唔好睇呀睇左爛春袋

程瀟宇宙第一，不服老母俾狗屌

允祖宇宙至尊

收聲啦

宇少po係咪每隔一排就會有人入來駁屌

咁你有無掛住我

我都想俾你屌

想屌瀟堡

既然大家咁想念我嘅味道 咁我就大減價益下你地啦

正呀 !!!

好搞唔搞 搞班痴線既會開心啲咩

都係架 … 大家都癡咪搞得特别爽囉
岩青奴嘛

個額頭

娥b與...

我是來留名的

娥...婢

點呀洗腳水你 ...
仲未解到毒呀 ???

正式宣佈宇少po啟動空城計

身為真愛專一飯嘅我我留守就可以了 其他人繼續潛伏

你 ??? 你當我死架 ...

禾刀系度

呀伯成日周圍去 好多地方都有你

唔似我只出現喺一個地方....

你有第個 account
一定係

專一宇少

以己度人

我都係
btw好掛住你 kei

禾刀系到牙

睇 uzzu 好過 ...

Where is kei

新飯留名

娥...

專一

又無得影

神盾海狗丸有效d定娥b洗腳水有效d

依姑依姑

大神你長駐韓國？

又有神 ...
快拜 ...

又偷貼

明貼架喇喎 ...
點偷貼法 ?

嘩有自己青奴喇 ...

我俾 … 我俾 … 要幾錢 … 攞去啦 …

產已破啦

有無清開團一齊買

how much

通常二百幾🤔

聽朝開始賣？
[예약판매 일시]
2017년 12월 01일 금요일 AM 11

live ...
其實係咪得我有睇

sorry 佢live嘅時候我就係佢對面

我拍的

我就係pd大人

btw成日見到娥b幫12個女人洗腳

12個

幫埋自己洗唔計 ...

娥姐與十二個貴小姐

俾完嗰邊家用又要番黎俾家用

學我專一咪好

車太腎

十月巴

你笑呀 厹??

喂 ... 唔得咁樣開名架 ...

番過去搵godsmile大大啦

Su-su-sugar in the marmalade

shut up and take my money ...

大神唔俾人入po?

買番個官方既仲好過買韓站

韓站好啲 淨係睇一個

點解年曆都有dvd既

making of ...

你望番你個名

冇衝突

已經買左韓站 係咪好on9

回家未

一直在家

唔on9啦 你咁有錢 買哂都得啦

一張檯可以擺十幾個架嘛
每個月月頭淨係揭都幾分鐘

全部都係忙內

邊有錢呀 淨係買左個夏天韓站嘅曆炸

想揸

[六站聯合] 宇宙少女團綜 <宇少看SHOW> EP5 中字

到你偷貼夏天呀

你大我啊

回家

究竟食雪娥整嘅野係咪會毒死

點夠你大呀瀟瀟

喂 你搞你多榮好了 再唔係搞我

好，我就扑你

呢個又真喎 夏天堡

你會唔會出 想g持你

隻手遮左點睇呀

食一啖就食唔落 ... 慳番好多米飯 ....
份量咁未必會死既 ...

叫d洗腳婢煮啦

幫佢托住

宇少係咪冇份出席MMA ?

mma line up無佢地個名

豆潤團鬼夠卡士出咩

年尾啦 如果唔係就真係下年再入黎post

太紅

大神d圖

過去拜番godsmile大大啦 我薯仔黎

大神

十月堡 夏天堡 流星堡先係
Nothing I am

我連韓國都未去過喎 又串呀

而家D人講大話唔眨眼

想同夏天堡瘋狂扯鼻寒

我都想再同你大被同眠

想爬你滑石

為表誠意 ... 剪番個河童頭先約喇 ...

過去甜蜜在倒帶 只是感覺已經不在

呢個又真 5月睇con果陣見到你地成班傾得好開心

成版人棟哂係果邊 ...
但係話自己未去過韓國 ...

點解會有圖

你地大神呀嘛

屌隻狗

你最近還好嗎

隻狗痴立立

真係未去過

+1

+2

+3

+4

大神又扮呀？？

+5

就快留到喇 ...

宇少真人係點

我都好想知

想好似某巴打係現場大叫

exy大神又扮
你張fb icon已經羨慕死人

屌你又踢爆，pm

做咩blk左me

我邊有

有fd開團買月曆
25x~270 大家有無興趣

呢個係邊位巴打影既

做咩唔加我

大神想轉D5 ?

大神買左D5未

呢到咁多大神

係呀 得我係窮jj冇去韓 其他都大神來

咁上次搞基個個邊個黎

落club屌女個個邊個黎

完全唔短你地講緊咩

你地好淫亂

是但啦 四海之內襟兄弟

推

嘩 … 好亂龍呀呢度
不過 ～ 我鐘意

嘩 ~ 係車太鉉呀 ...

係我眼中除左瀟瀟 ...
只有車太鉉 ...

我係鐘意宇少版果個車太鉉先愛屋及烏咋 ...

諗起佢把笑聲

十月

十啟泰之後另一出品 ...
十太鉉 ...

見過真人之後真係番唔到轉頭

金知妍認證

山支

番舊登lu

你又回家

回家吧

回家了

勁憎林早泄 … 不鳥

唔知喇咁就 ...
不過我就一定係度 ...

係呢到都幾好呀 多人有ac 多啲人傾幾好

咪就係 ... 氣氛又好 ...

做咩無啦啦咁多人番去?

呢到有夏天堡同走召唔捨得走

大家心裡都愛著牙Joe，所以迷途知返

真係無哂人 ... 死鳥 ...

你post啱相咪有人囉

係幾既 ...

喺到！！！！！！！

改唔番康美娜都唔走

終於有番 d 人喇

邊度有宇少邊度就有我

仲有 … … … … … … …
就有你

根本正常男人都會揀娥b
揀洗腳婢個d人都唔知係咪gay既

GAY 既 ... 約不約 ???

係架，所以5月個時咪日日屌你

想簡你

誰曾經親口說嚮往平淡 明明我想開心活到簡單

無得同瀟瀟踩車呀佢 ...
所以上 poster 個樣咁唔開心 ...

公仔又係出面撚狗

靜撚到跳海都無水花聲

睡衣廢老

奶Bona👅

願願好似幾勁
Btw無人睇緊？

明顯係無啦 …
得我同你

睇完繼續溫書

我喺你後面呀

煮唔熟

有咩睇

有人既 只不過唔出聲

宇少看 show

到你去前面喇 … 快 d

係咪放上個結他彈

還我長髮知妍 ...

呢個站

你識佢

大神就係我地之中
金田一 mode

just do it

公仔 d 帽已經加埋高個佢個人本身喇 ...
再帶責死佢架喇會 ...

6:

正

無理由架

自己宣寶自己貼

喂 … 5 黎既

無野喇對唔字
so97y

大叔識自己除定褲

緊係 ...

我榮

喺到

the到落肚

我唔怕辛苦,等我幫佢托住先

hold不住了

睇ballet既角度
太大其實無咁好睇

雖然係，但係真係幾吸睛

咪又係洗腳婢

頭先先睇christmas day個mv

可唔可以解釋下咩意思 新入坑唔識

我係隻貓

rich 貼錢俾人追星

你出我都會買

大神出 我點敢唔買

聽講有周邊出 黎拜下先

It’s Fabulous

神笑都無出 我邊會出
無咁好心機 又無韓仔咁多相簡

想跟你學野

遲d改名

召喚成功

大佬

琴日嘅圖

翻炒糯米飯係阿叔強項 ...
要唔要加碗蛇湯飲下 ???

講到我好想食蛇羹

整番碗啦 ... 食完發發聲番去打丁 ...

買野隊hea到...

又抄 ...

GOT7成員Jackson與宇宙少女成員程瀟與PRISTIN成員周潔瓊將出演中國綜藝《偶像練習生》

11日，據歌謠界相關者透露，Jackson（王嘉爾）-程瀟-周潔瓊三人近日確定出演中國偶像培養節目《偶像練習生》，其中王嘉爾將擔任Rap導師，程瀟和周潔瓊將擔任Dance導師，為參演該節目的練習生們進行指導。

另，EXO成員張藝興此前確認擔任MC和製作人代表，該節目預計將於2018年1月首播，期待！

仆街啦 等睇瓊姐同cx變第23456個v媽

實俾張藝興同+86教壞

兩條仔都極度不討好

molamola 一係俾佢2個媾埋
一係俾d差唔多大既練習生食埋

八少

等我伸隻手入領口先

唔撚係掛，上埋d垃圾節目

我8

有幾 8 ???
睇過 ...

飲埋杯蛇酒真係鞭鞭有力啊

啊瓊咁正molamola

瓊就不嬲壞架啦！！！！

出黎隻抽

佢係我睇過既國人最差嗰個

識條春咩你

你大神你梗係清楚過我

係度抵毀我瓊都唔豬咩心態

你大神你大哂架嘛 我小薯縮番埋先

你地大D 我呢d垃圾邊有得比

你瓊你瓊 睇到你眼瓊瓊

今晚屌Sana

幾時開台棟篤笑

又咸又濕又9up

Rapper?

想唔想跟我學野

Sorry

後入

我以為自己 eye flower ...

借啲意又貼十月出黎

佢同瀟瀟食飯 ... 緊係要貼佢出黎 ...
print 張相掟落尿兜啡添呀要 ...

最底嗰張又幾似喎

得罪講句,成個宇少看SHOW除左人之外成個節目都勁垃圾唔知做左D咩 完全唔會飯到人 仲差過宇宙LIKE少女

係 ... 好悶 ...
唔係宇少會無心機睇 ...

進度慢，一個場玩足一集
同埋成員間少互動冇野好J

宇宙like少女真係正好多 冇得比

啱啱先睇Christmas Day個mv，願願個wave

起碼有句禾眉油錢回味下

完全無日常 …
唔知玩乜 … 又唔好玩 …
哂哂個節目 …

不了 辣殺節目
廢時晒時間睇

呢套真係連無理的同居都不如

首爾歌謠大賞 宇少好似又唔係入圍名單
代表左咩 定我睇唔到

好睇好多

無用架 …
個節目都唔好睇 …
等同歌唔好聽一樣 … 點襟

今年入圍都無就知咩事

好老實我睇左兩集 之後都冇睇

隻 happy 其實真係唔知做乜勁

秋天再出又唔夠爭

2017年完全失敗 上唔到一線
等睇g9, P, WKMK 爬哂頭

過晒啦

已經過晒 ioi後續團 今年都宇少無份入圍

上集長袖裇衫都有心口白肉

Fan base仲有得fight吓嘅

睇呢D無意思

人地99dan都已經多過我地 p 同we一年未夠已經追得好近 唔多講啦
btw 係會矛盾既
當真係彈起 好紅果陣 應該都無咁多銀紙可以燒 但又想佢地紅

宇少辣殺團

4線

馬口至

又係團綜播放日 ...

cb未 掛住吳小姐

無咁快啦實 ... 一月棟哂出黎喇都 ...

暑假先cb 反正無時間飛

記唔記得個燈幾時出

12月囉 但宜定無消息
咪同fans meet一齊拖到下年

佢淨係寫12月？

辣殺4線洗腳團係咁上下架喇

有香港神秘力量做左野 所以出唔到

我都係神秘力量 我晚晚都出野

睇唔睇放送好 ...

今集仲係講餐廳

NAVER圖定乜野

Starship blog

識煮野嗰3個

有液體其實好難過境枝野

Gfriend嗰枝夠係咁啦

入gap唔得咩 gfd嗰枝我見人都係落喼 唔俾hand carry

仲見到支燈結冰

我同你都結冰

打開佢 … 倒 d 鹽落去
包以後唔結

願願

大奶奶呢

d線直嘅

我地一直俾人厄左喇

假奶奶 / fake 奶奶 ...

這麼年輕真係唔會有這麼大的奶奶

願願是二奶奶

呢支又有水
好薄咁喎,希望光D啦

用我一輩子守候 來換取相約一晝

靜

係啦 ... 成日都係咁 ...
得阿伯一條友獨守胸圍 ...

宣寶頂帽。。

我靜

無人睇的垃圾團綜第七集熟肉

真係睇唔落 我睇到第五已經停左 諗緊睇唔睇好。。。。

今集好有炒冷飯 feel ...

同上集有咩分別

就係夾生炒冷飯 … 炒多集出黎
因為下集聖誕

終於明點解星船永遠都冇團紅 一係就多人識但唔投資好似sistar咁 一係就宇少咁多投資但做啲垃圾出來 可以點

其實都唔係 …
師姐由 alone 開始都重皮架 …
係反而小搞呢搞路當 fans 提款機姐

講咩呀你 一齊睇呀

好忙呀 好似你咁得閒咩。。

夏天堡好有 power

樹樹好廢

找錯錢俾人炒左

找錯錢俾腦細捉左去肉償

好攰

摸過 無咩料到

我8 我lu

想做隻狗

伸晒脷

無人推我自己推

自己愛豆自己救

就算呢咁推到每一日po咁又點
Starshit咁shit 可以點救

就算呢度推到每一日po咁又點
Starshit咁shit 可以點救

睇完第七集 樹樹又差d找多錢 佢係咪黎倒米

你地唔洗太羡慕我 ...

真係做隻貓 ,做隻狗...

係

佢地好想推你

係咪有要推 ... 你企得穩至好喎 ...
呢度一玩親個火車頭要頂得企後面十幾人架 ...

做火車頭邊好玩 車卡先好玩 前後都要入哂

老司機

有無?

帶帶我

點解可以咁靚

lu 仔 v 都無人理 ...

隔離團大件事d
RIP.

你講閃閃 ???

閃

其實佢都係懷才不遇 ...
RIP ...

你地再過去搵呢13條女傾計既時候
記住同佢地打下氣
始終娛樂圈係條難行既路

睇咩公司啦

唔講公唔公司先
我純粹以有情緒病過來人身份講姐

佢係有 D 憂鬱小生 feel ... 之後申世景李侑菲 ... 到近期 yeri .... 佢俾人拆散咁多次 ...
唱野唔夠溫流多野唱 ... 綜唔夠 KEY 同珉豪 ... solo / 跳 日本佢唔夠泰民 ...
一直都係全功能二號人物 ...
除左 balled 佢同泰妍隻 breath ... d solo 全部唱垃圾 ...
公司就擺明 15 續左放約態度 ...

俾著我都憂鬱

我中意佢把聲多個溫流
佢smstation 果隻your voice我成日開黎聽

我其實好鐘意 breath ...
我唔係好明 solo 點解唔俾佢唱呢 d ...
要佢著到鬼五馬六跳住唱 …

苞娜

金髮最仙 不服來辯

不服 咩髮都仙

都仙

不了

mbc歌謠大戰終於有宇少

個lineup

粉紅裙撞藍呔有點 ...

宣寶呀

大神飛未

飛乜野。。。。

唔飛點見宜儀

cb先算啦。。

fanmeet見 Ching

唔想見你 你狙擊我

你地都成日狙擊我同god smile果個

關我咩事

邊位godsmile呀,大神我淨係識你一個

冇人貼我多榮

在心中

加勒比海盜 神鬼奇航：死無對證

登登 登登登登 登登登登 登登登～

the unit~~

The Unit (有聲）
btw由今日開始叫我積克船長

呀哈～～～～

唔好講 又想去睇雀

jack spirit?

咁咪唔好見 個傻仔自爆

一齊坐我架黑珍珠號去觀鳥

大大宜家自己無去影

出圖未?

換D5未

都係潛 又俾人狙擊

就快夠長喇 ...
食多 D 髮菜啦 ...

世界級

Fanmeet

忙內殺手夏天堡

你捨得起身未

紫菜 ...

無心機執圖出圖

攰呀 你要唔要mina圖

我好似唔識你喎

你send俾我

未搞 你要原圖定推光少少比你

都係既我呢d垃圾薯仔

講經咩 又唔講係邊個 仲有我唔識你

你搞完先俾我

哦 但我廢架喎

是但啦 你過到自己就ok

你唔好咁啦 ... 你好左好多架喇 ...

唔準話我天堡

我邊有話佢喎

你又知我好左好多。。我冇出過圖喎

你上次問我果陣已經識分人地 d ...
執 … 其實好死 … 係要慢慢浸
不過第一步要識睇同分 … 你已經做到

我都唔記得我幾時有搵過你。。

你自己睇下 tg 個 history 啦衰鬼 ...
成日都搵人地呀 ...

個logo係咩站？

夏天堡𡁻完鬆

又話無心機執圖 最後都出左圖

收到風有新圖出

大神出左圖

大神可唔可以教我執圖

practise makes perfect

受教了

想學

可唔可以開班?

咁講經咩 又唔講係邊個 仲要我唔識你

大神 做咩block我大佬

但係冇野俾我practise喎

你地咁多宣儀 一姐 又扮
99dan又有

收到風 好多人想知你個名點解

冇去過點有

成堆影帝

好學，想知

你地班友 ... 得閒題下夏天堡唔好成日 e e 唉唉啦 ...

唉

唉唉

唉唉唉

真淑同多榮2月畢業 今年有無人一齊去影

做咩要扮熟。。。。

識閪你咩

想影我多啲

對唔住

買定機票未

阿西

出左時間先

唔同你講野🤪🤪

尊重

對唔住，係康美娜

今年係 ioi飯既 必定去,仲有度延TT

123

跟邊團入好

想去

你咁近 唔洗想啦

#

大神去未

走左啦

去影Arin未

聽日有公演

你去影？

聽日咪知

幾時

咁既進度開唔開到吳小姐po

就快公演了

"你又霖" 先到吳紫菜呀 ... 又霖一月十 ...

진숙아ㅠㅠㅠ

我地係咪唔記得左個廢老。。

係喎 ... 大姐喎 ... 仲有三日咋喎 ...

完

ㅆㅂ.
金知妍mc

個膊頭好正 …

個個都只掛住過聖誕

平安夜

唔想睇咪走囉 迫你睇咩傻鳩
好行唔送啦

做咩咁燥？

sor我好似眼花見到個舊comment

黎 … 過黎伯伯幫你下下火

我 立即 屌你老母

好 ! 既然你有咁既雅興 ... 我代老母佢接受你挑戰 ...

對唔住囉。。

嘩好似 ...
豬圓玉潤左喎 ...

COOL ...

今日套衫幾正

撞鬼做乜有相影到佢咁似玟星 ...

炸佢 ... 老母 !!!

個白滑膊頭仔

死開啦你 ... 死毒撚 ...
擺低一蚊跟機識唔識 ...

個鎖骨 個膊頭 條頸動脈
奶撚到傻啊

你地奶廢佬果個啦 ...
我奶三姐呢個得架喇 ...

大神原來已經1k followers

係我唔好 … 我自修三件

有無人睇我開台執相
利伸9up

想 G持

紅氣球張黑白好撚靚

開台未

開台教我同IDOL扮熟未

sor我垃圾唔識 你地去得仲多過我

真心想睇
留名學野

sor我講下笑 垃圾唔識執圖
廢事一陣俾連登d大神笑
我錯

想學野

又收收埋埋

求教執圖

你幾時開班教

我唔識 你要問韓站

睇黎冇夏天生日po 諗一諗先法國佢地生日咁近

無入面件lace 正d應該

凍呀大佬 ...

sor 毒撚係咁

粒墨

想奶佢粒墨

2個痴線佬

佢咋 … 我唔係架 …

你先係

bb 掛住你

祝大家冬至快樂

我諗住佢奶完粒墨 ...
我番奶佢條脷 ... 所以我唔算變態囉我覺得 ...

一齊去韓國未

大唔一定有用架

但係大真係零舍不同

唔大點頂得你字
你以為帶帽就有用架喇

呢批公仔好正

執琴晚d圖先

係佢左手邊拉低件衫

後面d人睇到

仲有6個鐘 公仔會唔會上水推爆佢呢
[black]定係佢已經長駐fromis_9 post啦[/black]

佢依家愛彩煐啦 休左廢老啦

下次cb呢度隨時無人飛

應該唔飛 窮

廢老post gg
Btw 彩煐幾正

番工

次次cb個個都咁講架啦

下次相認先啦十月堡
禾去追星 一個盆友都無

無啦 #metoo

細細個睇你d圖

大神又出圖

大神做咩整走知妍粒癦？

執相果陣奶走左 ...

비밀이야

真毒撚唔敢相認

我去fs聽到後面果行有人講廣東話都唔敢擰轉頭

個個都咁講架啦 結果咪又係得我一個真毒

I know that feel bro

廢老生日粗卡

廢老日快樂

某人唔出現了

冇啦 佢去左第2到啦

變左心既男人

一陣搭3 開一開twitch執幾張相 有無人黎指導我

開未

sor 當無睇過 我部botebook唔係實色mon
我有排攪 sor

大神有冇9M圖

係我自己fb

想睇

唔啦 獻左醜 我潛先

真係想睇

唔去呢

做咩block我

你邊位

喂 我真係想睇呀

我又睇 得唔得？

睇番推特 咪出左圖囉
係無多榮同真淑咋嘛

唉 慘 夏天冇人識 冇人影

有韓站嘛

我話睇9m呀

冇啦 夏天冇人識

畢竟 特殊口味唔係個個都啱

唔係喎 白粉妹幾得意講真

唉 好少飯拍

自己粒星自己出
十卜你

但係YouTube fan cam 好多夏天喎

冇錢飛 又冇機 唉
係香港打飛機就得

好少圖

幫你打

代我影啦

拎grant loan分期供機鏡

窮撚呀

...

大神幾時解block me

你以前亂加我fd list d人，你又唔係識佢地
不了

乜料

咁加我未 想睇9m相

大大你d圖?

加佢未呀

我想睇hyemi圖

我要睇9m呀

我要睇the ark呀

想睇Kyungri圖

有冇人會睇晒條片?

聖誕節好安靜

睇緊歌謠大戰
頭先見到 yeri 個樣 … 心好痛
雖然我唔係鐘意佢

你好，請問這裡有沒有管理員

Admin大佬

十月哥

芽神

上面幾個大神又互含

收嗲啦厹

眾神聚集

收嗲啦死醉閪

on9 醉mg

On9
躝啦

Btw我真係想搵管理員流星巴
麻煩你過一過gugudan po解答下屍間oppa既問題

你搞到夏天堡 screen 左你個 post 去我 tg ...

你係大佬麻 緊係要急call啦

流星仔係夏天巴頭馬

你先係我大佬

咁多位大佬

成班大佬互含

我到底睇咗d咩
好頭暈

含邊度好玩架 ...

識玩緊係玩火車頭啦 ...

大佬你食煙架？？ 唔係點解會玩到火車頭？？

叫流精同你玩下你就知咩黎

玩到流精

Cls

火車已經電氣化左三四十年啦
而家 d 火車頭無煙架

直頭無人講野 ...

我唔想比你屌

d mk出晒街食女嘛

唔好咁講自己

#905

#905真人mk到爆

你地成班都mk扮咩

小妹毒絲來

無用架
黎啦 baby …

夏天比宣頂

[高清][無碼]多願自拍流出

咀左落moon到

好似有韓仔問john唔john出道2周年gallery

講笑 唔係

提下大家31號睇live

MOON 都奶爛 ...

今晚返去要服侍佢地 諗起都辛苦

左邊我既sor

屌 比你搶先一步貼

咦條吊帶

✂️✂️✂️

解左啦俾我單手

咁勁 ... 隔住衫單身可以解膞帶 ...

重試你唔到
又話毒撚又會咁熟手

我 ... 平時自己帶住練開 ...

冇人想討論你呀 變態大叔

咁一係我帶住俾你試下啦 ...
咁我地可以改為討論你 ...

有無清代購手燈

愛的棒棒

個名咁衰 …
你夜用果支咩 …
無電喇琴晚玩到一半 …
我岩岩幫你改裝左用私家車 d 水電 …
記得玩完拖好地先好訓呀

留名跟隊

係咪係cafe可以訂？

粉電啦 宜家仲有人用水電架咩

幫我訂埋未

唔好理佢啦

今晚又唔關我地呢啲廿線女團事

後晚啦 今晚知妍周延都要陪我

大神 瞓醒未呀

咩料牛一日本妹 mc 講野好過土炮 mc
聽到耳都歪

咩都唔識聽唔關我事

每六秒一舊水我幫你即時傳譯哎 ...

我叫瀟瀟翻譯比我過

六秒一百won我俾

原來又有個宣儀站close左

再望下先知好多一堆幾千follower既站成半年無更新
我地真係4線女團

宣本身都少架啦

何止4線

你更咪得

橙

慎入

我開唔到

我都係

尾二張圖

我屌

想屌

我都想

又出左圖

隔離台 live 呀
出喇

出lu

我都出 lu

有知妍嘅

除衫

願願巧正

全部索左 ...

錄 ~~~

樹樹今日又唔錯喎

快睇 ... 手快有手慢無 ...

熙熙好少分鏡
知妍套衫真係呢

未除無乜野 ...
一除 MOON 都奶爆 ...

你喺韓國食女？

無嘅,除咗都係無ga la

我 ok 架 …

玩開ipad 粗重野交俾我

等睇夾嗰下cap圖

嘩 BUBBLE POP ...

睇頭分半好喇

]